崎玉打唔打得贏天元突破

未飛到出去應該死左

呢啲Po最後答案一定係叮噹，如果電話亭玩晒

人地D機體體積係無限大 崎玉用埋認真一拳打唔打到無限大威力先

唔多漫畫點比較

設定上
崎玉乜都係一拳搞掂

唔係，天元突破後期已經突破埋因果同次元

如果天元突破架機捉住埼玉個頭同對腳扯開佢
會唔會殺死佢？

一定唔死

扯唔開喎

行運超人屌打全部

唔係，最後會變turn A

點解

reality can be whatever i want

要係同行運星合體嘅最終型態

好難扯喎，你試下徒手扯開粒原子

諗起舊登post: 孫悟空、行運超人同叮噹邊個好打啲

仲要加埋黃金體驗鎮魂曲

老老豆豆
天元突破紅蓮裸眼打反螺旋族部機都係險勝
琦玉打乜都一拳秒 仲要能力睇唔到極限
我個人就買老師喇
畢竟搞笑漫畫角色接近無敵

全王

老師淨係龍珠個班都未打得贏啦
老師認真一拳都係地球表面打度痕出黎
龜仙人N年前已經可以打爆月亮
N年後既超藍悟空勁龜仙人幾多倍?

呢啲比較冇意義
唔係同一步作品點比較
同埋勝負可以俾好多因素影響
例如埼玉同夜神月面對面打琦玉贏硬
但係如果一個喺北極一個喺南極
咁就係夜神月贏
所以冇得比較
打和

假設一拳嘅威力可以打得爆一個可觀察宇宙範圍
要打夠7次先可以完全打爆個超天元鑽頭
而假設一拳只可以打爆一個可觀察宇宙所有能量質量
要打夠5.0e70次(5後面即係有69個零)先可以打爆個超天元鑽頭

設你老母，波蘿斯都唔知打咗幾拳啦

我忘記了，今天是超巿的特賣日啊！！

然後一拳搞掂

天元突破 無撚敵